點解無人諗過咁樣用水魔法

利申左先 此po為家居清潔討論
見到今日咁多手足受傷好撚心痛
但唔知點解就聯想到要做好家居清潔

眾所周知 暫時見到最有效嘅當然係通渠水啦
我當大家驚傷及無辜好 驚技術唔好又好 始終無人可以成枝用 所以想推介另外兩樣清潔好幫手
1. 漂白水
成本極平 十零廿蚊一大支
個個屋企都有 同埋周圍都買到 有潔癖帶出街清潔下廁所板先用有咩問題
雖然威力無通渠水咁好 但唔小心整親都痛掛 再唔係就算只係整到件衫都會一撻撻甩色要換
2. 噴壺
都係驚整親自己整親人嘅 咪加個噴壺囉 你鍾意入漂白水又得入通渠水又得
水柱mode都有幾十cm距離 同啲胡椒乜乜咪差唔多
操作無難度 人人都識用 好易噴到落啲窿窿罅罅
又係成本極平 搵埋俾你睇10蚊個 唔見左都唔心痛

如果大家覺得有用嘅就幫手推下 希望可以幫手足搵到新技黎用去清潔屋企 或者見到有人跌親流血咪幫佢消下毒囉

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

甴近平1

甴近平2

甴近平3

漂白水冇咩用喎

如果用噴壺會唔會噴到落啲眼耳口鼻

以前成日聽啲高空扔"鏹水"點解而家全部冇曬嘅？

隔離po推左兩日都無人敢用 如果今日商場有人幫手咁做應該形勢差好遠

甴近平4

甴近平5

大家小心唔好撈亂用

//漂白水遇酸會爆炸。2003年沙士期間，一個清潔工人喺筲箕灣一座屋苑清潔走廊，將漂白水同酸性洗石水喺膠樽裡面搖晃，膠樽就爆炸//
千祈唔好碌個膠樽落車底

甴近平6

推多下訓

其實噴乜冇所謂
最緊要噴中d狗
反正d狗鬼知你噴乜

咁當我sell下個噴壺

平靚正

漂白水入落噴樽會爛

因為防暴未到啲人都走撚哂

呢樣真

二百米外有狗車過，唔停，都已經走緊